屌你老未，林鄭真係無撚腦

唔好話台灣，人哋澳門都做得好過你

人哋就人命重要過經濟

其實講真人死撚有經濟咩

佢不知幾醒
永續武肺先方便管治

政治手段

屌你 話佢無腦但佢做左咁耐啦
成撚日話佢落台 又話佢得罪大陸

係唔撚係我地亂鳩估 其實就大陸好鍾意咁做啊

算啦，大陸個邊個啲有邊個有腦？

淨係識欺壓百姓

自己做錯就屌9人思想有問題

林鄭個腦已經畀黨切咗

香港咁多次爆發都係境外輸入，竟然唔封關，咁收到咁緊既防疫有無用，清完零又有輸入無限loop

佢講嘅野係無錯
但係政府做野方向係相反喎

懷疑佢唔係林鄭，可能係替身

真心啊咁搞法點過返以前嘅生活